adblock後睇到蘋果日報

俾錢買adblock很好用但之前連蘋果視頻都block q埋，今日突然睇得番喎

有得set

之前唔識set，宜家唔洗set

視你老母頻咩 好撚難聽呀

How?